Описане:
Задание по базовому веб программированию на javascript. 

Назначение:
Пакет заданий предназначен для итеративного повторения.

Способ запуска и проверки:
Все задания предполагается выполнять и проверять в браузере.